# Veit.Abra.Model.Crmactivitytimerecord
## Properties

Name | Type | Description | Notes
------------ | ------------- | ------------- | -------------
**DisplayName** | **string** | Název | [optional] 
**ID** | **string** | Vlastní ID [persistentní položka] | [optional] 
**ClassID** | **string** | ID třídy | [optional] 
**ObjVersion** | **int?** | Verze objektu [persistentní položka] | [optional] 
**ParentID** | **string** | Vlastník; ID objektu Hlavičkový objekt [persistentní položka] | [optional] 
**DateOfRecordDATE** | **DateTimeOffset?** | Ve dni [persistentní položka] | [optional] 
**WorkerID** | **string** | Pracovník; ID objektu Uživatel [persistentní položka] | [optional] 
**TimeOfWork** | **double?** | Strávený čas [persistentní položka] | [optional] 
**CreatedByID** | **string** | Vytvořil; ID objektu Uživatel [persistentní položka] | [optional] 
**CorrectedByID** | **string** | Opravil; ID objektu Uživatel [persistentní položka] | [optional] 
**Description** | **string** | Poznámka [persistentní položka] | [optional] 
**StartDateDATE** | **DateTimeOffset?** | Od [persistentní položka] | [optional] 
**EndDateDATE** | **DateTimeOffset?** | Do [persistentní položka] | [optional] 

[[Back to Model list]](../README.md#documentation-for-models) [[Back to API list]](../README.md#documentation-for-api-endpoints) [[Back to README]](../README.md)

